當TVB用演出曝光廣告等封殺藝人時我沒有發聲

當TVB用 演出 曝光 廣告 等
封殺藝人時，
我沒有發聲。

當YouTube 用 封台 派片 營收 等
封殺YouTuber時，
我已經WFC了。

pish

見一個tvb 藝人youtube channel report 一個